連登=神抄，新Idea 通常都是base on 舊的Idea

成個理念都係base on 高登，抄番來

牙早=山本

好想知當年反神抄班友有冇上lihkg

唔敢入來啦

g

垃圾香港人跟本唔敢正視自己
講一套做一套不過我地咪又係

無人敢入來

有錢揾 理撚得老豆姓乜 個個都係架啦

嘻嘻 最中意睇港豬一地玻璃心

預計反駁論點
1. 唔關我事 果陣我無玩神抄
2. 連登純粹係個app好用 無政治立場

連仔醒目 好似無咩點講人壞話 自己整個app出黎 唔會令高登過黎既手足有罪惡感

Ching ho ball

巴打睇開 亞視 定 TVB ？

hktv

剩係識負皮

都乘機借人過橋賺錢，仲講乜

高登是無印良品，膠登是uniqlo

依到係名創優品

維園年宵d公仔都係自己搵廠整
佢地究竟抄左邊個？